點樣拒絕親戚黎短住幾晚而不失禮貌？

是咁的
最近搬左出去住 好細既兩房單位
幾個親戚知道左 係咁二講左幾句 :
「你咁大個搬出去啦？第時我黎香港住你呢度幾晚都好喎」
「第時黎住幾晚得唔得先」

佢地多數係講客套說話
但我唔想覆佢地客套說話 怕佢地當真
真係黎借住幾晚就gg 一晚我都嫌多

點先可以拒絕親戚而不失禮貌？

呢到好細 驚你住唔慣

好呀無問題呀
呢啲都係講吓㗎啫
你估真係咁厚面皮嚟住咩

咪話好呀，到時真係黎先話果排唔得閒

自己楝樓有確診

佢地知有幾細 仲要得一張床一張梳化

遲啲話租左比個fd夾份住，無位

得啦 你係到住幾日
我去住酒店 間屋細 廢事逼到你

咪話好囉，到時唔覆佢

有同居朋友

禮咩貌姐佢好有禮貌咩

冇錢收唔撚得

藍tick佢算啦

咪話租左間房比人囉

你咪拎啲劏房相話係自己屋問佢靚唔靚抵唔抵

咁仲好啦，推俾伴侶

其實有伴侶都可以有fd合租嘅

覆佢已經同條女一齊住，阻人仆嘢會俾人燒春袋

冬天黎就啱曬，可以攬住你訓單人床，好似有女攬咁

直接話唔方便咪得

哈哈！咁要問下我男朋友先

到時就話唔方便架啦
有男/女朋友係到 佢怕陌生人

以你尊貴之體，住響我度就太屈就喇

樓主好廢

過嚟住？咳咳咳 好咳吖

你點答都係一樣
佢地厚面皮既到時一樣會照話黎

簡單一句屋企有老鼠唔想搞到你

冇問題 但話自己屋企唔食得外賣 驚整污糟同有味 10點就要訓 自己要早起身 一定要熄晒燈完全冇聲先得

行撚開~~~

你會唔會太撚天真

再搬唔話佢地知

過主啦，同你好熟呀？

好傾還好傾 唔通扑野都想俾佢睇埋咩

以退為進呀

推個波比人"去XXX到住仲好啦, 我個到咁細"

總之比個SUGGESTION出黎

咁要睇下d親戚黎自邊度
好似冇交代到

表姐表妹都OK嘅
姨媽姑姐就咪搞

冇架啦你好聲好氣話唔可以
佢死gur都冇計

哈哈，有排都未有得飛啦

呢個其實真係無敵
真係厚面皮要到訪咪襯佢訓覺喂佢食下小昆蟲

到時話租咗間房俾朋友

表姐表妹可以同我訓

求撚其都洗得走啦有朋友屋企裝修 黎左住幾個月 輕鬆解決

300尺都要搞鳩你
咪直接啲講好撚細扑野都轉唔到姿勢

佢比

哈哈 唔撚係掛

咁表哥表弟交俾我

同佢講 : 「房租係一次性交幾日」

樓主好撚廢十個idea有9個都話唔好意思 好似唔work
岩架啦 比張床佢學住啦 你自己出去租酒店啦

阿媽都唔得閒

你話租到月尾唔租咪得

到時問佢借錢

表姐你仲記唔記得我

咁我又真係無啲咁厚面皮嘅親戚呀

會

唔好理啦又唔係老豆老母
同唔熟既親戚來往做乜

哈哈，真係識講笑，我到咁細，你住唔慣㗎啦

諗咁多做咩吖，到時咪又係有變數。
到時先算啦，都未發生，可能佢地真係客套說話呢

我呢到咁細 點敢招呼人呀
我去你外國到住就差唔多

親戚真係呢個世界最on9嘅野

如果你個親戚真係咁癲去到咁盡嘅話，咁其實你唔使覺得唔好意思，呢啲咁嘅親戚早割早著

以前屋企人又係勁鐘意俾d親戚黎借住
明明細到要瞓梳化都要黎
如果係純粹想慳錢嘅就作個理由話屋企唔方便，出錢比佢去外面平平地住酒店
最怕係個啲幫你慳埋一份，話咩唔洗啦將就吓、唔好洗無謂錢，夾硬要入黎住

我係你表哥呀

當你默認俾住

真係會住唔慣嘅就唔會咁問，自己去住酒店
唔係住唔慣嘅話知你床都冇

咁又點

我d親戚黎親都又食又住又拎

親愛的親戚，對於你要來我家暫住幾天的請求， 我禮貎地拒絕你的請求。謝謝。

話你楝樓有確診
隨時封區算啦

「唔得」完

床都租埋俾另一個fd，唔好意思啦真係

叫你男朋友射兩滴精喺佢個嘴仔都得

梳化我自己瞓嘅

直接話，哈哈，到時先算啦，可能到時又搬都唔定

到時佢真係再問先算，又冇應承過佢，大把藉口推

訓街啦

仲好
我係你表弟

一次性交一次

支那人與狗不得內進

你覆佢：嗱見係你，平平地2000幾蚊一晚

好啦好啦，咁你去酒店住返幾日當渡假
我會幫你看住間屋㗎喇世侄

強硬啲拒絕
同無賴冇得講禮貌
有得一次就有第二次

佢地知你有伴侶緊係同佢地講唔方便啦
既然你唔想比佢地住
一句就應該打斷佢地個念頭

直接話唔方便算啦
係要厚面皮咁拒絕

好窮嫁我供緊樓 淨係住得起爛鬼賓館

你住大西北咪直接話呢度出入搭車耐 建議佢地租酒店 玩得開心啲

黎到香港先算..

今晚一齊訓

咁總之有d位佢地一定頂唔順就用個點 自己屋企駛咩比面色佢地睇
除非好親對你好好啦

我慣咗唔著底底你介唔介意

梗係唔介意

咪係囉阿媽開到門搬尼把撚

咁你有冇去過人地到住過幾晚 或 受過恩

冇就推喇 一句唔方便就算

pmed

覆個emoji咪算
等佢自己估下咩意思

唔好畀佢地知你住邊
到時唔覆唔應就得

我嘅話可能覆
「🤣🤣你大把地方住啦」
跟住佢再覆你就話
「哈哈 再算～」

話自己有睡眠質素問題 唔方便接待

仲好處理啦，貼錢比佢地住酒店咪搞掂
何必屈係自己細地方

睇下有冇機會啦

下雨天留客天留我不留

好呀!一千蚊一晩幫補吓…哈哈哈

住丫! 留左廁所比你啊! 親~

有錢人赤柱有一楝五層樓住宅都唔想啲所謂親戚嚟暫住啦，更何況班窮撚。

樓主唔好意思拒絕未扮傻囉d對答
親戚:到時去你度住
樓主:哈哈哈哈 咪講笑啦 細到棺材咁
親戚:我唔介意
樓主:哈哈哈哈 真係識講笑 張床窄到咩咁

不停兜圈 睇邊個頂唔順先 都係咁厚面皮咁你唔好彩

講笑話酒店大過我屋企 帶你去住咁囉
呢d 大家都係9up 下邊使咁認真

我老母直情痴撚線
之前佢家姐係澳洲返黎
我老母叫佢去我到住但又無問過我就認承人
之後我話唔得喎
又話話哂都姨媽
唔畀佢喺我屋企住都應該要幫佢畀錢租酒店
最後當然無去我屋企住同無俾錢佢租酒店

咪就係， 最簡單

你咁撚柒廢 送埋層樓俾親戚啦

呢啲咁撚厚面皮嘅唔直接拒絕+同佢鬥磨真係冇法
佢知你地址分分鐘直踩上去等攝門罅
出門留意吓周圍

無床

住酒店仲舒服啦，又有人執房打掃唔洗煩

長輩又點，block鳩佢咪得囉，反正又唔係成日見到

你要用講笑口吻同佢講：咁呢，講明先要收租嘅，要搵人分擔下你啲租嘛！

至於幾錢租，睇吓到時個市點再定，但要收晒100%錢先講，收少一蚊都唔租

明落你面喎 清

我老母做中間人咋
我一句唔得ja

有d事要決絕d
比得今次
下次又會話唔知邊個黎又要住係你到

Pin

俾張GIF圖佢

扮真心膠：
下， 講真定講笑？
無位瞓咁多人喎

地方唔夠用, 之前張梳化賣左, 換左張單座位梳化

哩到太細 遲下換間大啲既屋再招呼你地

正確態度
長你老母輩，關我撚事

個問題喺你度： 你唔講邊個會知？ 講咗一個知，即係個個都知。

亞媽從來唔知我搵幾多，問親都答"費事你周圍講”

anyway 親戚問嚟住，答案係1） 唔答 或 2）哦 你到時話我知啦。

到時先搵理由推，而家唸咁多做乜。

好呀 （但佢地真係黎就叫fd子黎短住）

點解咁多留言話要推完人會貼埋錢比人住酒店

比呢個表情符號佢得啦😅

當然啦，一講錢仲唔收手咩

萬一屋企人問你做咩咁都要收親戚錢，你咪順勢講笑咁話親戚唔俾租吖嘛，所以咪要由佢地代俾囉

總之一句，有錢收兼收到再講啦

梗係有講依d廢話
我話又唔見你叫佢去你到或者其他你d兄弟姊妹到訓？
之後無野講

理由不外乎都係屋企多咗人，約咗成班人開p，但千祈唔好俾對方有選擇嘅機會，例如有老鼠嗰啲，因為厚面皮嘅人根本唔介意呢啲

喂你上次話驚咩寵物話?
我屋企最近有養

直接答佢
難D 我同女友一齊住
咁都唔明 就可以唔洗理佢地

佢地真係要住果排話停食水、停電、爆水喉etc

你答龍床盤。 好細。

覆個微笑emoji 咪算囉
到時黎真先再推佢

又唔係大，而家都係岩岩好夠住

同個fd夾份住緊

講我試過俾親戚住過 之後整亂我屋企

樓主做人做到咁蛇𠺌
想拒絕有一百個理由 係睇你敢唔敢開口既啫
隔住個電話文字都唔敢拒絕

又唔係你丟

唉都係無得教

問佢你想瞓廁所定掛上天花板

而家客套話ok
到佢真係要嚟先話冇床冇被鋪，叫佢住酒店好過，又唔使幫佢洗過啲嘢

到時屋企就吾知點解會漏水 要裝修下
岩啦你哋黎幫我睇住啲裝修佬做嘢 不過委屈下你哋無廁所用啦

3房
我個女同工人各訓一間
我無理由叫工人訓廳
d老野想要威先叫親戚黎你屋企訓

梳化賣左啦，因為窮

無錯，呢樣直線抽擊，有用過你耍佢

佢哋越問你你就越係以錢行先，係無你乎㗎
如果屋企人俾後備鎖匙出嚟，扣家用！

其實錢呢樣嘢，好敏感！
年年過年都有人問我結婚生仔之類，我係直接講笑答啲親戚無錢，仲要問佢哋借錢去做呢啲嘢。。。。。
跟住佢哋就即刻轉話題，或轉去問過第二個

一間做衣帽間，一間做睡房。完，訓佢老味廁所

為一啲好日唔見一次嘅親戚都諗咁耐

一句屋企細唔方便，咪完囉

俾錢送瘟神走, 之前試過無拿拿來左大陸親戚又唔通知, 我老竇又On99咁叫我訓廳, 咪即刻幫佢地訂左酒店走佢地走. 呢個行為係幾蝕焯但冇眼屎乾淨埋, 不過下次say no.

第時先算啦屌

係咪想慳錢 唔想租酒店
有錢既咪求其租間四星 請埋佢去住

屌你老母 唔拒絕你會好後悔
之前屋企有間房有上下格床咁
跟住個親戚成日一家大細黎住 45個人迫一張床都有
痴孖筋

話你條女/仔日日都係到, 無位訓多個人

裝修

直接答好, 到時再安排咪得.
樓主係女? 個親戚都係女?
到時要做嘢, 忙 大把理由拒絕啦.

你仲未明

而家唔係你介唔介意，係我介意

係呀，結婚生仔買樓租樓全部都係錢，無錢無得傾

就算你而家，自己搬出嚟住都好多支出，佢哋唔面朦問你想喺你度住，你咪一樣學佢哋唔面朦講錢，雙方打和啫

super

無辦法啦，咁話你女朋友唔鐘意人地來訓！

唔使覆到時再算

香港啲酒店而家好平

直頭say no. 你問一句我就俾錢你嚟住酒店？

你邊位

二萬蚊晚

點解要講禮貌？
一句no就可以
親戚算乜野，可有可無

屌你老母

到時佢嚟香港
扮俾人捉左入集中營

到時潛水一兩日咪得
上返水果陣佢地都已經搵到地方住

到時仲有錢租先算啦

咁你話book左清潔公司全屋清潔
自己都要住酒店
可唔可以痴你住

樓主男定女啊
女咪話唔方便
男咪話要帶女上黎扑野

人地都係博你係講大話姐，心諗有老鼠你點會唔解決仲繼續住到，又或者你仲住到就證明嚴重極有限

出外國都撈得咁霉

可以呀，交番租咪得

人越大越要學厚面皮，要保障自己㗎

你越做順得人，咪咩都自己受返啫
你有禮貌講笑厚面皮咁答佢哋，佢哋就會收皮！

男就say no
女就話扑番劑比你住

agger 到時咪話唔得

我呢排咳得好勁，怕野到你

完

夜晚會夢遊

你話好呀 比埋條鎖匙你呀 我返大陸住 間屋比埋你

個陣兵臨城下走唔到！加上火遮眼咪失去左理智幫佢地訂

其實都得
好熟嫁咩

而家咪唔覆 唔覆都係一個表態
人地仲係厚面皮咁問你點解唔答，
你唔駛答「唔記得」
直接答「唔方便呀 haha」

表兩次態

你要記住對家極厚面皮，你唔需要驚啲咩

近排比人炒手頭緊 想問你借啲錢

到時候再算啦哈哈哈哈

答好先，到時話太細唔方便。間屋你既唔洗唔好意思say no

不過算啦，當你連依個問題都要問你已經輸左，點教你都無用
因為根本就唔係方法問題，只係你有無勇氣去表達你既立場no offence 不過你依種人一世都係會比人食住

咁你食屎啦
搬出去都仲咁裙腳

我咁屌你有無嬲呀？

而家直頭表態no 啦

唔好答好

樓主呢啲性格...而家唔表態，到時更加唔會敢

到時佢一定「哎呀, 人地已經book 左機票，仲諗住住我度，唔好意思推佢添」

你強硬d 同老豆老母講唔想d 親戚過黎住,由佢地去透露風聲

屌 咁你食屎啦

俾佢嚟住啦 無辦法架喇

樓主: sor...sorry我幫你含唔好嬲

咪講 到時先算
如果真係嚟就講 俾朋友擺咗雜物唔方便

你都搬走咗 咪叫佢搵你阿媽 住你以前瞓開間房囉

我冇記錯好耐之前連登定係高登就有個講親戚嚟住幾日嘅post

唱衰對你有咩影響？

其實你而家都被啲親戚唱緊你係水魚

直接話係同人地夾份/同女朋友一齊租

有伴侶仲易推啦，求其話我地成日叫人上來唱k、通宵麻雀、其他朋友過夜，
本身諗住話伴侶父母間唔中上來，不過怕你父母知道令你難做

你會唔同意？ 而家人地淨係9問一句你已經咁驚

到時你唔俾人地嚟 人地唱衰你同你屋企架

同我屌樓主一撚樣
小小事就上黎開po
又夠膽逐個巴打既idea ban
就唯獨唔敢ban親戚d度縮橋

一句話唔得呀
再搭是但一個理由咪算囉

出到黎住仲係咁on9
不如塞返入老母個肚到仲好

屋企有隻紅衫厲鬼係度
所以先搬出去訓

一句咁細點住呀就完咗啦on9

會呀

冇人一定要做爛好人

派利事又唔係你問佢攞

佢都係搏懵姐 你未應酬下佢囉
得閒又可以講下"你地個邊咁大間屋邊住得返我呢d細屋仔啊 d狗都住得大過我呢度啦 我唔爭氣啦 冇本事先住到咁" 咁樣暗示晒比佢都仲唔得咁你出絕招d
"唔好意思 打個電話先" 之後到走先出返黎

我都想呀，不過我老公唔比

同老豆老母say個no就不孝
愚孝撚

唔照顧好自己同另一半就真係不孝喇

但親戚點都會見到嘛

Work唔work係你話
唔係你啲親戚話
自己間屋都無話事權
唔通親戚話你條女幾正
唔差在屌埋得唔得丫

是但噏d野囉

我係屋企唔著衫架喎哈哈 / 我隻狗怕生保人呀 / 激嬲左老婆個廳比我訓左喇

你親戚係咪藍絲黎

你咁好禮貌
俾人強姦你會唔會懇求人地用套算數

你越避，佢哋越要問你㗎

要令佢哋收手，唯有主動出手，記住嘞

無撚用 搬去橋底讓出黎比親戚住啦
多多藉口 又要諗玩咩game先令到佢地無趣

一句話唔啦
我平時另一半d朋友會上黎玩到好夜
咁咪算囉 仲要諗咩game
On撚99

比巴絲咁屌又唔起鋼 真係懦弱
希望你到時唔好生仔養到第個樓主咁

見到都燥

答佢:
可以呀$3000按金,$800/晚
諗住住幾耐?

我覺得已讀不回已係最好回應，
係唔係family group? 係的話，你又唔應機，全世界都知咩事啦

有無睇清楚 你地客套問兩句炸 你米客套答番兩句囉

話間屋裝修緊，自己都住酒店

幢樓好似有人中武肺
就黎封樓
我都諗住搬走

其實攞男/女朋友經常上黎做藉口應該得

你話個度係細同自己搬出去係想有私人空間.

如果你老豆老母咁都唔介意就佢地自己招待返, 佢地平輩一齊住就自在d, 自己做細既怕招呼唔到佢地

on9，你係咪用外國基層同香港基層比先？

樓主
一句不了咪得

好啊隨便住
到真係要黎果陣話酒店平點點點踢個波出去囉

唔

真係客套講完講完好呀~ 到時再算啦, 有時你唔好睇得太重, 大把理由可以臨時推.

你老豆老母一定係d垃圾中國人思想
長輩有錯都係長輩果d

如果真係講笑，疫情後唔會再提啦。
疫情之後敢再提出，即證明親戚係厚面皮人士啦，咁可以直接拒絕，唔需要理由，因為你越多理由，佢地只會越搵機會spin，直接話唔方便就最好。

當然啦，如果你係林善人士，又怕乜q 一場親戚 呢d說話，你準備定間屋比佢

正常答法 樓主太私縮一d 都唔大方,
到時或者可能因為唔夠大方俾人話

咁冇啦，你收成日十幾年錢係要做返啲野，唔通你以為白袋呀？

反客為主
話到時佢來香港住酒店你去住番幾晚

冇事既大菌食細菌

樓主，睇嚟個原因係Auntie 唔尊重你，你就怕阿媽又怕親戚。 怕親戚阿媽唔奇嘅。關鍵係知到問題係邊，再對症下藥咁解。

建議你強硬啲。 你可以同阿媽講，請佢唔好未問過你下share 你屋企相出去。當然你要友善啲咁講。

如果阿媽鬧你，話有乜唔講得：光明正大怕咩人知呢啲廢話。你可以：

1） 先講明大家討論應友善啲
2） 光明正大唔代表要俾人知。我著底衫褲都係光明正大，但我唔駛周圍掀起件衫俾人睇我啲底衫褲。 仲有，而家係無問過我，掀我啲底衫俾人睇。

重點係，不妨列出啲情境，自己諗下點應對得嚟不失大方就可以。

屋企爆屎渠呀

咪話房東睇得好緊, 你之前有朋友黎佢都嘈一餐

同伴侶一齊住都可以同fd夾份
講到自己好窮平時淨係住個廁所位

咁多巴絲俾埋意見你都逐個駁，咁咪讓間房佢地訓，你訓廳囉屌

「唔太方便，因為男/女朋友都係度訓」
「唔怕啦哈哈，之前都咁好傾」
「過夜真係唔方便」
「唔會掛你地有房架嘛」
「真係唔方便」

佢地講乜你都一句唔方便就得，唔需要諗原因 佢地自然就收皮

同支那人講嘢洗乜禮貌？

你反正都怕
乾脆絕交咪仲好
以後唔駛見唔駛煩

比利是就係為左住人地間屋？
咁我第時隔離屋住左個學生妹
係咪年年派到時就可以一齊住？
邊有得咁樣撈埋你講
你話我有錢請食返都無所謂
但迫人間屋佢訓就戇撚鳩

屋企好亂

你到時去番佢到住 打番個和囉

答佢太細無梳化

咁你又要關係好又要收利士又要唔付出又想西人臉，世上冇啲咁既野喎。睇死樓主咪又係靠父幹啲人所以先咁care長輩關係。

窮撚我就冇呢啲煩惱，老豆老母都照屌得。

係囉一句唔方便咪得 佢追問咪唔答 關佢撚事咩
樓主除左say yes之外 咩都唔敢 呢到咁多建議都無用啦

幫條撚咩
佢緊火幫佢出埋火啦咁

屋企有人確診

覆 哈哈哈 咁樣

我間屋好亂/好污髒/鄰居好惡/爆屎渠

揾機會攞返啦

我有個親戚又係咁，
返嚟成個月都住喺呀嫲度，仲要帶埋個仔返嚟瞓梳化

我都覺得就算今次成功唔比人住，下次都會因其他原因出事（未必同間屋有關）。
我好彩係冇family group, 但長輩照樣鐘意講表兄弟姊妹私事，佢地話呢d叫關心，
我多年前爆左我阿媽一鑊（因為好聲好氣已冇用），佢冇再講我私事，
不過另一原因係我盡量唔比阿媽知我私事，我轉左工佢都唔知

一句到時先算啦哈哈收佢地皮，啲大陸親戚成日叫我上去「玩」下我永遠都係呢句

勁無敵，我又冇得罪佢但係同時我又冇應承佢任何野仲可以完埋個對話

你搬得出黎同居都唔細啦 咁大個人又驚啊媽又驚親戚 硬淨D直接話唔方便咪得囉

真係有人咁厚面皮
又真係有人唔識拒絕

屋企爆咗屎渠
而家成地屎
你過嚟果時幫我買埋地拖
唔該

真係唔錯你都唔洗怕人唱衰你啦，仆街先會係你比人唱後騎撚住你。
完全唔知你驚乜，幾歲呀？依樣唔得果樣又唔得？送埋層樓比人住你訓街好未呀？

你放心 佢個朵肯定臭過你

好多藉口
到時話裝修緊
話同女朋友嘈交, 佢瞓緊廳
話無錢分租左俾人

好多意見都駁番轉頭
樣樣都驚又唔好意思
層樓俾人住一次 儲多啲怒氣就出到聲

到佢真係話過黎住你話做左雜物房

on9 親戚長輩so what
有咩義務要俾佢訓

打段野用最難聽嘅說話鬧佢自己唔 book 酒店走嚟痴身痴勢

然後肯定佢睇完之後 扮 sd 錯 msg delete 返

早幾日有確診

而家答好

到時話有frd 過咗嚟住
唔方便

其實你會唔會諗多左。。。

人地客套說話你就當真。。。

一場親戚，唔通兜口兜面話：咁細?你唔好請我上去坐

做左雜物房無床
有女朋友唔方便

水佢地話政府要求強制去酒店隔離咪算囉

屌。
咁你咪等你個親戚黎你屋企住囉

你咪話我無所謂不過到時可能要問吓男朋友先因為佢有份住同埋佢俾租
暫時耍走佢算
短住你屋企幾晚咪好
我啲仆街親戚話要我做佢個仔層樓既擔保人

屋企張梳化比狗瞓

係大廳貼張光復香港旗

大撚把面皮厚到你唔信

下 咁癲？有無開佢波

話另一半屋企人黎左暫住 冇位

請咗賓賓，無位

佢地就係知細，到真係入去訓兩晚就會笑9你

抱歉
真係唔方便

哈哈哈，講呢啲

明仔而家小學未？

直接話唔係好方便咪算

啱呀，起碼要奶乾淨親戚袋底啦
收左起碼十幾年利是，獨龍轉埋都唔過份

屌你過主啦

已經好客氣

回個無凌兩可既表情 ☺️再轉移話題

屌你間屋咁細仲要有伴侶同住,咁都仲要借你間屋嚟住係佢地唔撚知醜
唔合理嘅事就果斷say no,唔好咁撚廢啦樓豬

話伴侶要番工好累所以唔方便有客人黎囉

利：我係咁

話有養狗， 隻狗好衰，最鍾意狗咬狗骨，你都係唔好嚟住

咁你去外國又會唔會住返佢哋度先，唔會咪直接話屋企冇位

你真係On9
呢個世界厚面皮的人多到你唔信

我間屋鬧鬼ga

同親戚講：

我屋企無房門，晚晚我同條仔扑野都會忍唔住叫到拆天，大約80至90分貝，佢通常鍾意夜晚3點偷襲我既，同埋佢鍾意射完我之後開曬全屋燈滴住咁唔着褲去廁所抹鳩，你okay 既我就okay 架喇

覆佢一句 “真係唔係咁方便嘞”，講到咁明佢都死lur，你真係唔使客氣。

有房大灑？牆薄唔想比佢聽到叫床聲唔得既

啲乜撚野親戚黎咁撚On9洗俾面佢咩

如果個親戚唔係好熟 直接話唔得咪可以

你咪話劏左俾人

你好撚煩
人地比咩建議你都係咁ban
咁你直接say yes 咁咪算

你親戚弱智先會答獅子老虎
邊個香港人養獅子老虎做寵物

佢地都係9up你就咁上心咩1

ok呀大家咁熟，5000一晚ok?

間房俾狗住
你想住咪黎囉

宜家酒店好平

我地大廈有人確診

好呀，點好意思啊，辛苦你啦

同呢d人直接d就得

條仆街明明自己供斷咗層千幾萬既樓都搞9我
搵我媽黎叫我幫佢個仔層大陸樓擔保
最激氣我媽又懵性性唔識拒絕叫我處理
無屌佢只係婉拒咗幾次最後話我老公唔俾擺我老公上檯

不如話爆屎渠

下？自己唔擔保個仔？
咁癲架咩

千其唔好應承

以後個個大陸親戚落嚟香港都當你屋企係酒店

上面有人講咗，話同朋友夾租，唔太方便

直接講 唔好啦 嘻嘻嘻
咁細間 唔夠你地住啦 嘻嘻嘻
最緊要係 嘻嘻嘻

邊有得打和，香港人間屋幾大。。。外國人間屋幾大。。。

因為嗰個廢老已經退休無做嘢
我估無收入可能擔保唔到
佢知我人工有返咁上下所以打我主意

屌你老味你咪撚黎呀，唔係就扑鳩你

講完OK之後直接失蹤
然後賴電話有問題

見您咁親至同您講，千祈唔好話俾我老豆老母知，免佢地擔心。呢排因為錢嘅問題，同partner冷戰緊，日日鬧交，小小事都曝大鑊，自己都瞓咗出廳，所以真係唔方便，如果您嚟，我都想去您酒店瞓幾晚，大家冷静一下!

唔太方便 第時搬大屋先啦 完

佢地答你唔介意，你即刻跪低啦

明白 下次佢地再講我會加埋嘻嘻嘻先覆佢地

咁佢呢個誇張好多我都暫時只係言語上既困擾
未有進一步行動之前都未有咩大事

完美，一借錢基本上呢世你都揾唔到佢。
如果佢肯借，我又覺得呢個長輩可以比佢住幾日

笑笑口講： 屌 講呢d

我發燒

佢唔so你咪姐係唔會黎住囉
你既目的都係咁姐 咪達成囉
借十皮啦

你未見過d 借錢黨，由朝借到黑，仲要同一齊住，基本上個d 人每一句都有借錢意思

到時話有確診自己都搬左去酒店

咁大個人射走個波都唔識？

已讀咪算囉

一隻失控撲人嘅狗

嗌佢供斷果層轉你名先

屋企比較細唔介意就

廁所仲有位放張床既

勝在開大細都幾方便

到時咪話唔得閒 有朋友黎打牌 玩呀 之類

唔好，我唔鍾意，唔好意思

附上不失禮貌嘅微笑

入黎都係想叫佢借錢，即時斷聯絡

你去錯地方問啦 連登仔對住長輩更加唔會留手

拒絕唯一理由咪就係「唔想」
表達自己意願算不禮貌？

高招

咪就係正一垃圾，明明一句屌你老母就搞掂

係，直接話唔想 我覺得唔太方便借屋企俾人住
誠實表達自己意願，唔需要咩借口

佢厚面皮，你咩借口都冇用
直接講就係我唔想你嚟住
你自己諗方法

有女唔係咁方便
搞撚掂啦

一句得埋去
你冇屋住咩

講笑咁話我收得好貴架喎咁囉
成人有人叫我車佢地我都係咁樣推

: 唔好意思, 唔得
完

早排有朋友嚟暫住 搬走之後確診咗
我都隔離緊兩個禮拜
廢時到時搞到你啦

住酒店好過啦，你地又唔係冇錢

人地既然唔怕厚面皮開到口問，你點解要怕？

你條傻9

可能有人驚貓貓狗狗呢
會啊

梳化有蟲，唔介意咪同我一齊瞓

咩事呢你？

真係好多人好厚面皮
你咁教人真係靠害

我慣左祼睡/ 另一半會夢遊
我屋企夜晚車聲好嘈/ 鄰居有痴線佬
依家租酒店好平，揾埋條link比佢book
交通唔方便
梳化比朋友寵物瀨過屎尿
有確診朋友上過黎
另一半屋企人上黎暫住

樓主真係好垃圾

一個字 「好 」字

Off左個Topic 搞掂

問你幾時結婚 就答岩岩散左
問你幾時拍拖 就答你係咪有介紹
問你幾時生仔 就答借你個信箱跟你個校網得唔得

覺得冇面咁又點咁咪冇面囉，so what

樓下食蕉年年收咁多利事，咁係咪個個有派利事畀佢嘅都可以去食蕉屋企住下？

你老豆老母生到你呢啲say no都唔敢垃圾出嚟就唔丟架？

到時話你激嬲女朋友要做廳長

點解唔住返你原本間屋嘅？
你搬出咗，咁就多咗位啦。

係，樓主仲係女仔嚟。
要俾張床俾男親戚瞓。

應承住先，到時先話果排租左出去做airbnb

等你關照我換間大啲先啦

緊係唔得啦

講電話嗰陣播killerjo女鬼聲
之後扮乜都聽唔到嚇鳩佢

啞巴食黃蓮呀 逢星期幾幾幾夜晚樓上好嘈架，搬到我都想搬......係呢？你外國有冇呢啲架？(抛波+轉移話題)

認同真係唔好睇少親戚on9既程度

我會直接話地方細住唔到咁多人

直接比佢知你唔想好過啦，講真佢咁都講得出口洗比面佢咩

我唔接受有雙重國籍嘅人住喺我度
你係咪想我犯國安法

佢問你
你要即刻答，唔好扮考慮，

你答: 緊係唔得啦，我度太細喇

佢: 唔怕啦，我住幾日之麻

你: 真係好細，你都知香港d樓啦，真係好細

佢之後講乜都好

你都答真係好細，轉話題話請佢食飯，再推介一個

佢問咩其他問題，都答: 都係咁，冇咩特別

到時緊係之後再算，話間野要book先得，而家full哂，下次食過

不如返阿媽屋企食，仲溫暖仲開心，你到時最多外賣加餸，到時自願洗碗，都好過同佢吹水或打牌